一人一啲同另一半唔夾既野

我食得好辣 女朋友小小辣
我瞓覺鍾意一啲光都無同無聲 女朋友瞓覺要開枱燈同播歌
我食榴槤 佢唔食

大家覺得唔夾會唔會影響戀情長唔長遠？

條女CU ,我band3 U

我草食性，佢肉食性

我碌鳩又粗又長 ，佢就Mini JJ

一個鐘意玩玩具
一個鐘意磨豆腐

我鐘意日日出街 唔會喺屋企
佢喺一個除咗返工就喺一個超級宅男

我鐘意口水多過茶 想人聽我傾訴下
佢喺惜字如金 有時應都唔應我

有影響 已經分咗 完全唔夾 頂唔順

我又係瞓覺要熄哂所有燈 但男友要開小夜燈
但我覺得又唔會有太大影響 反而係互補
就好似平時佢唔鍾意食嘅嘢 我會幫佢食
我唔鍾意食嘅嘢 佢又會幫我食返

你咁岩互補到啫

宅男唔會俾帽你戴呀

的確喺唔會 但衰在個樣唔差 好多同事都話佢靚仔
但重點要夾到先得 我忍咗佢好一段時間 同佢傾過 但佢完全唔會改 先分